sukiya頂唔順香港人，唔做通宵

係排得太勁定點？

食到機都壞

冇人做通宵更？

屌你我專登半夜去都排長龍

點估到香港人咁鐘意排隊

就係半夜先最多人

多得啲新屎坑打卡撚
好似前世未食過牛肉飯咁

開分店未

上次31/12收十點

入面個香港人話要收一點先有得走

你返去西九食啦

早幾日夜晚去多人到癲
但員工唔夠 有好多枱食完都冇人去執
見佢地好多做到好頹咁

我次次經過條L型既隊好似冇消失過咁
以香港d閪更日做10~12hr
員工比人咁輪姦法都冇得抖

快啲開分店分流下啦

24:30?

啲日本人員工係咪嚇親

其實平日朝早食冇乜人，
中午，夜晚就超多，
我食過一次大包圍之後就冇去，
情願去黃店食

證明牛肉飯需求大
但扑嘢家得罪咗好多人

2500、2600未見過？

28小時制嚟

食返吉野家好過

我屌呀

Diu牛飯都咁多人排
果然香港人都係屎坑口

平行時空?

屌你啦 三毛

小學雞？？

琴日朝早五點行過見到仲有條龍喺出面
屌你啲人朝早五點食牛肉飯

我仲未食過，唔開通宵係咪要排更加耐

快啲開分店

真係有日本人咩

有，有個好似叫田山既經理

想去食但唔想排隊
所以依家都未去過
點估到大家過咗成個月都仲排緊
仲諗住係頭一個星期多人啲

三十小時制

返通宵咪會咁數

證明香港人真係可以好癲

開得果一間 頂佢個肺

咁簡單嘅嘢都要排隊食真係

旺角梗係夜晚先多人

你知唔知忍咗幾耐冇食牛肉飯
得罪講句加藤屋啲牛肉飯真係

比人輪到機器都頂唔順

快啲開分店啦

Sukiya係黃店咩

我都係 等緊熱潮過先去食 sushiro又係等緊 本身唸住一兩個月就會退 點知咁耐都排緊

其實香港好少人自發清理
幫手遞返個盤去清潔手足嗰度有幾難啫
拎飯又識自己拎ga喎

其實想問下咁想食點解唔自己煮
乜都要岀街食呢種行為真係好畸形

真係咁好食?

前日食排得耐但叫完個飯2-3分鐘有得食

牛飯咋喎，唔係威靈頓牛柳喎

如果松屋嚟香港開分店排隊會排成點

咁快食到爛 留番D飯比我食好唔好

外賣快好多

掛住執枱 抺枱 唔派位
所以等咁耐

禁到部機都壞埋

咁要開多幾間啦，松屋幾時嚟香港

但日本公司唔知俾唔俾你咁做呢
始終佢好多staff都係日本人 感覺佢地真係好跟規矩做嘢
每次收走個盤等個客走咗之後 佢地都會攞支嘢噴下枱面再搵布抹下
感覺攞攞下應該會有人出嚟幫你接

呢個真 食過一次 之前決定不了 加藤屋食麵好食好多
我已經半年冇食過牛肉飯

我都係

會好似結婚註冊咁要三個月前登記

未食過
請問好唔好食？同扑野家比差唔多？
幾錢左右？係平所以咁多人排隊？

呢半年除左係日本果幾日之外都無食過牛肉飯，幾時先唔洗排

平 同 好多好多款式 上網搵就有
好冇食唔g

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

我9月book，12月食完啦與其等不如早啲book定

有
上次去食有兩個日本人員工
一個經理 一個普通樓面

同埋廚房好似都有
聽到香港人員工同廚房講英文日文普通話

True

會唔會過勞死咁做法
痴線公司

半年冇食啦屌

me too

平都講得出
得個細牛飯係＄30， 男人食起碼要叫兩碗
想食好少少已經要over $50
轉埋套餐已經要＄6，70

D顧客痴線D

香港人真係痴撚線 2 3點仲可以排緊隊
真係辛苦晒啲員工

過一兩個月就會正常

啲人都痴線的

平時旺角凌晨已經大把人
依家仲要講緊要杯葛吉野家 梗係誇張啲

LL 牛飯加雙蛋
個飯份量真係唔算大

好多日本菜餐廳都有牛肉飯
貴幾倍姐

上次食L牛飯炸雞套餐 飽死

小學生？

係咩 但同一個飯加埋野飲比起扑野家都係平啲

你個嘢壞左呀

咩係24:30

間野成日入面近3分2係空位都唔放人入去

可能管理層對請人有要求, 個個員工都好落力，但真係唔夠人

唔係平又唔係特別好食仲要排隊

辛苦員工

忍咗幾個月

我覺得係請唔到人返通宵更

條龍長期都嚇親我，搞到想食都冇得食

牛肉飯其實好易整
不過都想佢開多小小分店

佢地心唸日本OT文化已經夠癲
點知你班香港人仲痴線

哇。咁大條饅魚好鬼吸引。

除左個飯同野飲本身係乾淨
間野內外一切都超污糟

凌晨3.4點唔知有無人排
咁通頂法人同機都壞

大家幫手推一推, 飲食業登記功能組別

好事黎

保障返食物質素

比錢排隊食飯又屌？

請唔夠人就真

講真香港食店做24根本唔work

因為香港人冇飲酒文化

無計啦 要做垃圾吉野家嘅代替品
頂住呀sukiya

香港人都戇撚鳩

食LL好細份喎，覺得搵笨

太耐冇食牛肉飯

其實好唔好食 咁耐都仲未食過

啦啦林開多兩間分店

自己煮有幾撚難？

問過話做唔切order, 唔放人入去。
前幾日凌晨食，有個出面排隊阿嬸入店屌班員工，話要投訴，可能因為咁就唔再做凌晨，凌晨多麻煩友。
但我心諗放人入去坐好過出面罰企掛
利申：食過五六次，次次都係排20-45分鐘，燒肉丼最正，牛丼其實普通。

啱呀
間嘢又唔係黃店
唔明做乜春成日都咁撚多日排隊
黃色經濟圈得把口？

關你咩事

啲嘢得唔得先

係我真係想食
不過好多人排隊
到底幾時開分店呀屌

定怕咗d 黑警

笑死我

開分店啦

係，但個牛汁整唔到佢個味

廢能到

試下自己整,bob叔有教過整牛肉飯

之前去睇到條龍都唔撚排啦 on9
食個肥牛飯排幾粒鐘

我食屋企老母整的洋蔥牛肉送飯已經滿足了
但係都好想食佢個芝士牛肉飯

痴撚線咁撚得閒煮咩..又唔係唔撚俾錢食

較咗鬧鐘2年後去 唔想排隊

人地冇表過態就當人黃店爆買排隊, 啲知明度低嘅堅黃店就反而冇人幫襯

以前食扑野家都係貪佢就腳，唔係茶記飯
食雞/蟹籽飯啲牛愈嚟愈難食又粉
仲愈嚟愈貴+少飯咗

難得有替代品應該大家都想食
但見親條隊咁多人真係不了食個飯姐
最起碼港九新界各2-3分店先解決到個問題

睇啲YouTuber話芝士嗰個唔撚得喎
你叫你老母整埋能仲好食

其實我覺得佢地唔夠人手only

食到無時間洗野同保養

係咩，我下次加啲芝士落去試下算了

文宣組 /舉牌/噴字/國際戰線手足，請你們準備最新字句和圖片、 我們要務必要登上各地財經版頭條
我們要針對四大類人；律師、股東、基金持有人、當地選民

1、美/歐/日律師們，你們發達了，即時告知客戶們，控告銀行或基金經理投資中國， 因為完全缺乏透明度， 黑箱作業根本長期損害投資者利益。

2、擁有銀行股票的股東或基金持有人，必須要求銀行和基金經理對中國貸款極多擔保物/極高利息回報

3、 債務堆積如山的中國就是龐氏計劃； 沒有新債支持、舊債就即時爆煲。各地選民請質問議員/總統候選人，為何仍投資邪惡又不能還款的中國

To save Hong Kong , Stop all loan to China！
Loan to China only after HK Referendum！

浮雲哥唔洗訓

啲人想試下新嘢都有得屌

ok，學到野了

真係未見過，想問下邊到會用多？

好耐冇見

無食過
食黃店好過

旺角夜晚梗係多人喇

餐廳啲機器開24好傷
支出仲多過你24賺到嘅錢
利申屋企間餐廳以前開24
宜家啲機舊咗太重皮 變咗06-26

親眼見過做通宵更個四眼妹見到半夜條龍仲排到轉角閪哂面

日本常見
冇乜特別,咪又係24小時制延長版,照加上去

煮個飯都冇時間但係有時間落街排隊為左個飯

想知係咪咁多人住劏房姐

應該係唔夠人用 冇人做

你做乜鳩
有冇咁撚蠢⋯二十四小時制呀 間間鋪頭都係咁

呢個po好多排隊食牛飯嘅on9

真係第一次見人屌鳩啲人出街食飯。。

因為人地唔洗用黃店做賣點

朝早趁少人食過一次
都唔係話好好食，無乜汁

不過為左引更多日本連鎖野黎香港開，都要營做下熱潮既

我期待其他個d

hi 五毛 block咗你好耐

外賣等幾耐

同壽司郎一樣，睇到條龍已經唔想食
明明只係d平民野
幫襯黃店好過

對啊

價錢就直頭入屋 取代埋扑野屋添

遲早食到人地執笠

好耐冇掂過牛汁

有道理

煮完食完洗果下先最辛苦

其實洗碗機係咪真係會方便好多?諗緊買唔買

可能大家太耐冇食牛肉飯

叫人洗最方便

呢個世界唔應該有任何餐廳

有次行開見外賣無咩人排諗住排下
點知前面得3個人都排左15分鐘先入到去
因為入面都企左幾個叫左外賣嘅人
要等佢地攞晒飯先再放人入去落單

入去落左單之後等左40分鐘先有得攞
呢段時間入面睇到佢地倒寫野三次（包括外賣
我諗佢地真係做到好攰好大壓力

無下次了
係日本都唔會食唔明我點解會走去排

一個煲，一隻碗有幾辛苦
喺屋企食鐘意整幾大份幾多汁都得，又唔洗食支那米，自己整埋野飲。攤喺梳化一路追劇
點都好過落街排隊喺間鋪度食

無人肯返通宵， 激安都仲請緊通宵更

講緊一樣材料易買又唔貴，又易整，自己整平過靚過岀去食嘅野，間餐廳又唔係賣環境又唔係賣服務
竟然俾你以偏概全做任何餐廳

我下個咪補充左，牛飯咋，又唔係威靈頓牛扒，又唔係佛跳牆，值得排隊食？

我補充得清楚啲啦
我係好奇啲會去排隊食嘅人，又唔係慳左時間，又唔係慳左錢
咁會唔會全部都係住緊啲整煮個牛飯都做唔到嘅地方，或者係快餐店食飯個環境仲舒服過自己屋企姐

如果唔係，又係咩原因呢？

去過日本未

去日本洗乜食
正如你去日本都唔會食頑固

開多幾間分店咪舒緩到個壓力囉

一早應該開多間
btw,之後果d分店應該無咁多日本人做

得旺角一間一定爆啦
開多啲分流下啦
反正依排好多吉鋪

你老母個墳火燭呀，d火我放既

唔好去吉野家阻人扑野啦

掉哂落垃圾桶方便啲

問下點解又叫「屌鳩」

開多幾間

係台灣通宵真係小貓三四隻
香港反而咁癲

難要係街鋪,唔係做唔到通宵

自己煮牛肉飯食啦
好撚簡單

大撚把黃店拍烏蠅，又唔見有人去食
依d大集團 只係唔係藍就個個仆去排一兩個鐘食
笑撚死人

講到半年無食牛肉飯 好似好可憐咁
好大犧牲啊，真係辛苦哂
咁叫時代革命

想像唔到香港開松屋會點

唔係唔想食黃店

但通常黃店都係餐廳仔，已經多人，啲枱格局都係預3-4人食。有時自己一個食既話，會好awkward。

去呢啲連鎖店食就唔會awkward，黃店做唔到依個效果

仆街，有晚凌晨五點喺旺角想食，屌你老母條隊仲排緊十鳩幾個

我屌你哋啦
凌晨三點都要排隊
連出面馬路打緊仗都係要排隊
大佬平民牛飯姐
洗唔洗咁瘋狂呀
本來多個凌晨宵夜選擇

日本好多分店 其實係冇乜人排隊香港日日都排長龍真係做死人咩

黨鐵D更表有31:00添呀

唔係個個人屋企都有廚房
我自己就得個電磁爐 最多用黎煮下麵
除左煮飯要自己煮 煮完又要洗碗
咁煩之外
最憎就係買餸要同班c奶逼

旺角區黎講 間間黃店都要排

未聽講30小時制?

好彩用保養，唔係咩 “優化”

香港古专家好唔好食？

唔撚駛返工咩
放左工o完t 搭個幾鐘車仲返屋企慢慢煮？
渣渣淋出街食完返屋企休息啦

即極期待！上次排咗個半鐘隊，個鰻魚飯好食到呢……快D開多幾間分店啦，旺角個位經常有狗車經過(係咪有意恐嚇排隊手足？)，望見班綠色含家剷好X反胃。排隊我反而唔介意……

誰明毒L心

係飯嘅份量少咗啲囉，材料都好食同抵食，
不過如果要我排十幾20分鐘，我就唔排啦，
嗰日都係星期五平日朝早8點幾，
見冇人排至入去食，
平日收工見到條人龍都冇胃口

咪撚懶醒自己入去坐啦人地唔比你入去係因為廚房做唔切，入面飯都無點放你入去

港呢就...

通常用0030多

快撚啲係銅鑼灣開翻間

早兩個禮拜先自己煮完個牛肉飯
本身都嫌麻煩唔想煮
但一搞之下原來好輕鬆
半個鐘搞掂 快撚過你排隊

其實唔係日本常見
係好多地方通用
即係30小時制
凌晨1點係2500
順序數到落清晨6點

屌 又唔食得吉野家
有撚計咩

睇過波都應該知啦

成班友好似唔使番工咁，24小時都有人排完全沒落場時間

鬼咩
返通宵更就係為左hea
點知仲忙過日頭
舖頭仲要俾多d錢請通宵更
人舖都頂唔住

留名睇人講：我去日本食好過

黎緊book 左第二次再去食

其實，你用 “xxx “ 都係錯
正確引號係「xxx」

反叛心理

見香港咁多人排隊
係日本旅行特登走去試下
發現吉野家同松屋好味過佢
連登仔吹大左

台灣無燒肉無炸雞無泡菜

早晨借位一用

有心嘅日本人做咗5分鐘香港抗爭定格漫畫短片

推條YouTube 片去fb ig WhatsApp tg la

去日本唔到山窮水盡都唔食佢囉...

關你鳩事咩

香港冇得食其他嘛

日本有更好更多嘅選擇，唔一定要去大連鎖店舖。

可能唔使冠名乜制物制咁誇張
24小時小學都知，繼續跳錶之嘛鍾意咪去到3600囉計ot一流

攪到開完夜冇得食

起底就知邊個係5毛啦柒頭
殭屍account

大撚把星期五晚都無咩人食

但有時間排兩個鐘

痴撚線

我想講Sukiya 係大陸好多分店，你估佢會唔會支持香港抗爭咩

壽司郎做緊，其實係有效率好多
你唔預約就冇得排

上次去朗豪坊後面街市間泰唔知咩得幾個人排

想問下同大陸分店有咩分別？大陸嗰d好普通

你見扑野家開到咁多分店就知牛肉飯個market 真係好大

慢慢派 加藤屋琴晚完全唔洗等

sukiya黎到香港賣得又唔貴, 又係日本野, 味道係香港餐廳黎講又算幾好味
正常都要排啦, 唔明有咩好屌

個問題係咁忙先$42一個鐘 真係你做埋我嗰份

渣渣淋？
排隊排成個鐘喎

踩親你條尾？

呢班人一定ot完好攰想渣渣淋食完返屋企休息

知名度低既黃店你點搵區外人食
山長水遠去到第二區，食知名日本過江龍定係無知名度既黃店？

認同 難煮就話啫 但牛肉飯大把簡單食譜

好似之前三罷/八號風球嗰啲，都係全人類出街食 個個都等個幾兩個鍾

完全唔知為乜
上面仲要一班人惱羞成怒

咁慘

呢個價錢自己買包肥牛，日本米食到三餐

人地排隊，人地食，關你撚事咩

人地笑人排隊，關你撚事？
你有份排？

未食過
係咪做唔到香港人

香港人好應該入埋廚房幫手 做埋收銀添

你收皮啦
叫你幫手遞下嘢咋又唔係要你洗

定係巴打你無哂四肢平時要人餵你食飯同抆屎抆尿？

忍唔到牛肉飯，一早食返吉野家了

個間成日排到無貨賣早收

加藤屋食到厭啦，同埋真係唔算好食

咁勁 不過我嗰日最少人食飯嘅時間見成層都係得佢有多過5個人

你到底明唔明咩係黃色經濟圈
無話唔幫襯中立店，只係黃店要幫襯更多，藍店盡最大能力唔幫襯

照佢咁講全部外資都要表態先幫襯得同紅衞兵有咩分別

個班人仲係度做無發脾氣有禮貌真心覺得勁，但feel到佢地做到失哂暈，可能仲要求識少少日文，見個個都識日文咁滯

凌晨一兩點可以去邊買牛肉

照你咁講黃店都唔洗表態啦
黃色經濟圈都會包埋中立店咁表態黎做乜

佢應該係回應緊乜都要出街食嗰句

好似一蘭咁，幾個月後就會正常番

仲未食到個sukiyaki

有得打卡拎光環喎 點同

牛肉飯革命

上次問過入面做嘢個肥仔，已經連踩十個鐘，已經開始開始好呆

依家啲二手雪櫃好平

整個牛計埋微波爐解凍最多咪十分鐘，計埋煲飯就半個鐘

上次問過入面個肥仔哥哥，佢話已經踩咗十個鐘，已經開始有d神情呆滯，連續幾日真係死撚得，次次係YouTube睇d vlog都見到佢

睇po就好心睇埋前文後理，牛飯咋，又唔係威靈頓牛扒，又唔係佛跳牆，值得排隊食？

我補充得清楚啲
我係好奇啲會去排隊食嘅人，又唔係慳左時間，又唔係慳左錢，又唔係複雜難整
係咪咁多人冇廚房，冇雪櫃？
或者係快餐店食飯個環境仲舒服過自己屋企？
要俾幾倍成本價錢專登去排隊食一個快餐？
如果唔係，又係咩原因呢？
係咪要講到咁白？

要排不如排家滕屋仲好啦

你接受到呢個價錢食個咁嘅飯？
除咗買贖罪券心態都解釋唔到

小朋友未返過工？

得幾十個位供應700萬人

自己唔識煮飯/煮唔到佢咁好味 咪要排

我早幾日9點去食早餐，d員工個個勁深黑眼圈，反應又慢，真係好擔心佢地會暴斃，所以我好支持取消通宵更。

我會諗係咪恐怖份子唔比佢做24

啱啱新開應該點都會有日本人睇吓嘅

夜晚冇車返屋企

大把N車點會無車返

所以香港人好應該幫輕下員工
幫佢地出菜 入廚房做下野 收下銀

好似mos burger ,丸龜d有寫明咪自己做
唔係只係連累員工被鬧同要再檢查你倒得乾唔乾淨
你既好心只係一廂情願
唔跟人規舉仲夾硬要人受你嗰套

唔係度度都去

有時2-3點條人龍重係度

開分店啦屌

食 但去日本先食囉
香港吉野家？不了 半年無食

無時間煮但可以排一兩粒鐘食

其實日本嗰邊自己去收銀點完餐 自己攞餐 自己食完收盤囉 如果跟返日本嗰套佢哋唔使咁辛苦 佢哋日本不嬲都係得兩個員工 香港夜晚又跟返日本得兩個人 又要幫人點餐 送餐 係咪癲咗 點做呀大佬

岀名做死人嘅日資公司，日本工時通常都少過香港

屌，係日本嘅普通貸色黎到香港變上菜
開咗咁耐都要排到仆街係咪痴線?

可能住劏房冇得煮嘢食，ot完12個鐘都要落街消費

痴線啦 我十一二點經過都仲係大排長龍 我諗嗰到做嘅人會做人都癲

直接去日本食

呢個叫優先次序
即係間野黃店我會有高優先順序去幫襯 冇講既話個順序就會低 藍店就儘量壓到零消費
你唔表態 旁邊有間同你差唔多價錢質素既黃店 你咪少左生意

不過而家講緊佢對手係藍店 咁佢唔使表態都有足夠生意 而佢係市場內亦冇乜其他競爭對手

情況就好似大快活咁 對家係藍店 佢就唔使點因應黃色經濟圈去改變經營方針 例如表態咁 而請杜生亦只係繼續做番一路做緊既事

好多地區都需要多d 24小時食店去打破凌晨金拱門霸權，唔想再半夜含淚食m記

一碗飯都可以嘈撚到咁 香港人真係世界級

人工唔慌高啦 日日炒足24小時搵鬼做

30小時制都有，咁都未見過

當你發現原來香港地, 你做足24 個鐘冇停手, 機都唔冇停過, 都唔夠交租, 你就知紅色經濟圈O既恐怖

講真日本人掛隊仲顛
係諗唔到日式junk food 都咁受歡迎姐

車駁車
無咩可能旺角無一架巴士再駁巴士去唔到你屋企附近

佢哋開舖又唔係唔知新屎坑+日本嘢實多人排，仲未計香港人杯葛緊吉野家
而且呢啲連鎖牛肉飯舖，喺日本都係間唔中會踢曬腳唔夠人清潔㗎啦
明明係自己預人手唔夠又大想頭開通宵，關咩香港人事
家陣又唔係唔排隊衝入去食，排住隊慢慢等都要怕咗我哋？

去日本食好過

日資 不過係外國冇所謂

洗碗機更加要碰到水清洗

諗住夜晚人少可以局部清場執下野

點知全日都有人排

半個月前食過一次 依家仲有人排？

有次lkf飲完野差唔多5點天都光，返屋企想食去到排到仆晒街最後排外賣隊都差唔多20分鐘係街邊食

又唔係好似班支那蛆蟲咁開張個日就同人拆撚左間舖， 個個香港人都係門口排足粒幾鐘， 比足錢。 請問有咩問題

我諗佢地應該真係無估到
香港人成日去日本
但係返黎香港
係唔會學識食完野自己拎番啲野出去
同埋抹番張檯

如果學日本咁編人手
香港真係會做唔住
因為喺香港
大家都好齊心要捍衛清潔工個飯碗

銅鑼灣 旺角 尖咀 係碼要各開一間

請問香港除咗大學飯堂，邊樹唔係會自動收盤嘅人係少數？
咪幫人搵藉口啦

利申習慣自己收盤/拎去俾附近嘅員工

香港人就係閪
香港人就係仆街冚街鏟

真係咁閪咁仆街嘅神早喺出面鼓燥、有位就衝入去坐啦
生活習慣唔同=香港人閪，不如學埋日本人咁唔好放工、打風喺公司附近book酒店住

你望吓壽司郎先

有一兩個睇場

無日本咁好食 但好食過香港吉野家

依家有返燒肉？上次去話無做

好過去食藍店扑嘢家/空姐啦

想學下野
你地係日本食邊間松屋 sukiya 要自己收盤架
係日本真係無幾可要求自己收盤 除左food court
唔好成日香港人就係原罪咁先得架大佬

佢肯請 點會無人做

係咪出手低呀？